一人一個閪工經歷

我先
返寫字樓pt文員三年 由大專year1做到year 4
一直無加過人工 都係$40/h
但每年要學做既野越黎越多
由一開始跟住文件入database 文件sorting再到reception 直接direct客同出cheque
都未計要跑腿 得閒兼職下其他部門既tasks
直程當你係狗咁撚 仲要住得遠 公司講明唔批交通津貼比你
其實一直返都只係當草下工作經驗先繼續返
差唔多畢業 即刻劈炮唔撈

想睇下大家遇過咩閪工

番倉 暑期工個隻

part time 梗係唔會點加啦

8-6 六天工作

我就0830-1800，六天工作
不過夠Hea, 同事又對我十分好，都唔知算唔算閪工

幾閪先

閪乜撚野工
份工咁閪你都做
專為你呢d傻仔而設
唔閪你閪邊個

見住最低工資由34到37
我都無加過人工

點解仲要做

不過另一個角度去睇
PT有機會揹到咁多樣野
真係出黎做野 其實係有著數

12k返6日仲要返夜，11點先收工

試過番工個陣 因為箱嘢都幾重 所以都要兩個一齊搬
點知佢放落架車仔時縮唔切跟住就屈鳩我整親佢
結果番個幾日 日日都比人針
乜都要做哂
另外有次番倉 禁平日番9-6 大約5點就可以hea住收工 會冇嘢做，點知佢又報串比個大知，我又比人屌咗獲。
大佬呀暑期工咋 仲要係番倉都比人針

咁個陣岩岩中學畢業都搵唔到乜好工

其實真既 因為係保險公司
所以其實都係用開英文做野
同埋senior都會指導下英文grammar都好左好多

做咩都唔只40蚊

而家翻緊既終極閪工
蚊型公司，翻5日半，冇長短週
話就話翻9放6，但成撚日7點先比你走
仲要冇ot補水，但老馮要ot咁
上司係八婆黎，講野1999，覺得我地會錯唔會錯
最黑人憎係臨收工半個中前先比d大野黎做
做之前又唔撚講清楚，等我做錯先出聲
唔係失左業半年都唔撚會做

人工幾多先？ 同事閪真係好難頂
我而家個份 同事唔會放暗箭
但教野又講勁快 筆記都記唔切
人工又得13k

講開就把鬼火，做一份文職助理位，三個人用我
TB上司乜L都話唔識，DHL又話唔知，實驗室樣本程序又唔識，呢d都算，成日話女上司俾好多野佢做，大佬你成q日走去食煙，扮下工都好丫。之後有份標書要做，中午要送出街，我同TB打仗咁，9點正垃圾女上司叫我地入房，放低自己野幫佢手，得我開聲撐話要做左deadline 野先，廢物TB！

安排工作又係九流，之後又上左幾日大陸做樣本展示又要乜，我第一次見跟單要做咁L多嘢，個倉又亂到乜，想拎樣本都搵唔到！我又要執返好，不過我主動，冇所謂。

大陸廠寄樣本又全部寫我名收，其他team屌鬼咁，關我q事咩，晩晚收9點，之後即resign!

2個月之後公司忽然摺左，好彩走得快

試過有份工 病咗講病假 聲都沙哂
老細打嚟係咁單打 話如果見工就直接講
唔好浪費大家時間 唔洗扮病咁慘喎

老女人特別多疑 cls